昨日午+晚餐：18122017（爽利嘅）

午餐：👇

晚餐：👇

巫婆湯？

弘b晚餐白色係咩嚟架

蘑菇湯？

牙欣 係芋頭炆排骨

午餐係咩餸？豆卜？

正唔撚正